曖昧對象愈來愈冷淡

CMB到match咗個幾唔錯嘅男仔
傾咗一段時間後約咗出黎見面，見完佢仲話覺得我係佢理想對象，之後都仲見咗一次面，有時都會提下想再發展。
平時whatsapp已經好少講野

唔小心㩒錯制
平時佢好少係whatsapp到搵我...仲要佢有日突然話好忙然後就冇再搵我...
唉... 點解可以咁突然就斷咗 明明早一兩日仲講緊話要帶我去邊到食飯...
好頹... 冇諗過會對一個見咗兩次面嘅男仔咁上心...

你的樣子如何你的命運

放手啦 何必作踐自己呢 搵過第二個啦

佢食到新女

我之前喺cmb match過幾次都係咁 有個見過兩次 有拖有攬之後都突然消失

咩叫cmb

搵到個正過你嘅仲使乜要你玩呢啲都咁認真
利申 我都係咁

你的樣子如何

Cmb有媒

明明成日叫我send selfie比佢...

我個個都係咁

唉 佢咁高質 有新女都唔出奇

比第二個睇你幾柒

coffee meet bagel - dating app

你send張閃卡比佢我保證佢即覆番你身邊
但做人要唔要做到咁賤姐

點為之高質？

明明話好J架嘛 呃人嘅

高大，樣又above average，又識照顧人

China Motor Bus

咁都得...你feel到佢係player嗎？

俾我J下 睇下係唔係咁好J?

淨係想比佢繼續J

人地都唔搵你就知咩事啦
死心啦

依Ｄ APP男又好，女又好，講咩都唔好太上心啦，邊個認真邊個輸

唉 做哂心理準備唔好太上心 都係中咗伏 遇到高手

咁既條件都玩apps, 都好大機會係player
可能畀正印發現咗守緊行為

我明阿，俾人插完兩刀，都係繼續要番工同生活既啦

真係好似比人插咗兩刀咁痛

佢知自己靚仔，知你啲女人點氹，喺你身上拎滿足感。你動咗心嘅話，佢就悶就冇嘢玩，就88。正常呀

但佢J緊第二條女啦

見面前定後？

網上識人不要太認真。男嘅十個十個搵床友

見前見後都差唔多 見第二次後仲有提過想發展 係突然有日話好忙然後就消失 都唔知係咪block咗我 藍剔都冇

慘豬，next 啦

傾咗差唔多一個月 知道大家嘅社交平台
見過一次 大家覺得有無機
因為佢都係對我忽冷忽熱.... p.s絲打

第一次出你都冇比人扑 緊係唔理你啦

唔呃你點拎私密JJ照

知咩事啦

我唔覺得佢係有心想玩弄人感情嘅 不過我feel到佢同時approach緊好多人囉 好彩無踩得太深

有時都玩到有啲攰

明明keep左成個月頻密whatsapp 見面氣氛都好好 又話鍾意我個樣 都唔知邊度出錯

有個更好既出現左

都有可能嘅 不過嗰排佢又唔喺香港 唔似喺外國識到新人

不過已過去了 唔想再深究喇唉

日日都wts?

巴打識玩 呢個係真相 玩開既人自然明

咪係囉 見面氣氛曖曖昧昧咁 又成日開到口講覺得我靚 都可以突然消失..